有感而發

好撚心痛，班狗根本冇人性

對唔住畫得比較趕 同埋本身小妹我畫功本身就唔好

笑納
善用不推文回覆聽日機場見